呢家買iphone既話 推薦邊一部??

小弟想由android轉iPhone, 但唔知買邊部好求指教

Iphone x

iPhone X

等新機

咁樣衰不了

5s

iPhone 4

iPhone 3

6s/se

x

iPhone 3GS

x啦

5s最靚